機緣巧合下聽翻seed啲音樂

聽聽下首首都耳熟能詳,

尤其是find the way,SEED後期集集聽find the way都有唔同既感覺,尤其是最尾大家用沙沙地聲既無線電宣佈停戰唔打了,跟住基拉係宇宙漂流果陣,find the way襯托下令果一段成為神作,細個仲睇到眼濕濕.但如今聽翻,雖然大部分畫面都記得起,但唯一的感覺已經係,

自己大左好多了.

唔好同我講咩remake版高清d.

對來我講佢d 144p360p模模糊糊咁先係原汁原味.

以前直BT日本source已經係標清水準啦喎

我foxy down

個時都仲係睇漫遊字幕組

基拉

River

西川

近排打G GEN都覺得SEED系列的音樂係最高質

垃圾到咁都話好聽

死廢老

有冇邊套高達啲歌係唔高質架

Seed D爛到
變左大軍閥

G復國

以前鐘意聽
暁の車
水の証

144P

blazing好撚正喎

SEED BGM 係世界級
倫敦交響樂團版 隻CD值得收藏

唯一超越到佢就係SEED D OST